文宣留意！蓮花好work!

黑白poster少人理，一出蓮花，啲老人好鐘意企喺度睇。

仲要唔止會吸引到銀髮族
更加會吸引埋上一輩個啲嚟睇
長輩真係好受佢地歡迎

出圖救樓主老母